CCTVBBBBBB~~攬炒吧！

CCTVBBBBBB~~攬炒吧！

根據可靠人士報道10月係tvb同尊貴客戶傾合約所以我地會精選一d tvb常見廣告商勸諭佢地下年唔好係TVB落廣告。

唔該大家！ 真係唔可以在縱容TVB報道假新聞，叫埋d friend一齊去send email！如果佢地回復左要保密，你可以PM返我地FB () 。

任務：
1) 去facebook comment洗版勸諭唔好去TVB落廣告
2) Send email 勸諭唔好去·tvb落廣告
Email: Template下面有自己改一改！
info@expedia.com
fbhk@expedia.com

Facebook:

Email Template：

We are now writing to ask for your company to withdraw TVB ad and promise not to sign any contract with TVB in the coming year.

TVB News is a sell-out and always misleads the people of Hong Kong. Since your company is supporting TVB by advertising through their various channels, you have been included in the boycott list. We are now asking your company to revoke the advertisement and not sign any advertising contracts with TVB in the upcoming year, otherwise our team will launch severe action towards resisting advertisers like yourselves.

TVB not only purposely crops and leaves out the clips of police officers brutally beating up protesters as well as normal citizens, but in their news reports they always deliberately play with words to misguide their audience. TVB deprives the audience of their right to know the whole truth and go as far as distorting facts, which is a crime in itself, blatantly violating the right and trust of the public. On the other hand I-Cable news and Now News have always been and still am reporting, to the best of their ability, non-bias and comprehensive news, highly appreciated by the public.

Whilst TVB continues to sell out the people of Hong Kong for political power, advertisers, like yourself, are supporting them and we have had enough. We understand that businesses, like yourselves, have business considerations, but we also believe that in addition to the profits and sales, there are more valuable morals to uphold. We believe that many companies rooted in Hong Kong are willing to bare the short-term loss and stand with Hong Kong for a brighter future.

To express your support for Hong Kong people, please reply to this email and promise to withdraw the advertisements within one month and not sign any contract with TVB in the upcoming year. Otherwise, our team will launch a more severe call for boycott action. Not only will your company be the target of the daily boycott list but it will also be included in the “Online boycott shop list” which will be printed on flyers, and widely distributed in large-scale parades, gatherings and posted on walls of all districts. Therefore, citizens of different ages and backgrounds can participate in the large scale boycott action.

We understand, that any company publicly expressing its promise to this action, may cause more PR disaster. The solution is simple, if you company wants us to keep the reply confidential we will not announce your company name and will remove your name from our boycott list. If your company does not specifically request confidentiality, or even wishes to express its determination to adhere to the freedom of the press to their consumers, we are willing to promote your company’s brand in all publicity channels and call to the people of Hong Kong to support your company.

For many years TVB, the largest television station in Hong Kong, has occupied many public resources, with the duty to safeguard freedom of press. However today, TVB distorts facts, discredited this movement and opening blame the protesters, and has become enemy with the people of Hong Kong. Since TVB has declared war on us, we will never give in and will use all means necessary to make sure they pay for their crimes.

[行動post]無線滅絕行動！！轉77有線新聞台

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒